簡單分辨黃店藍店方法：電視播咩台

播tvb就算老闆講幾多野，做幾多野都假，一律唔幫襯，全部都當係藍店

食開既鋪頭如果同老闆有幾句，不妨試下叫佢轉台，否則唔再去食。

呢個好

今時今日仲播TVB個D一定係藍到爆
手機都唔駛開就分到黃藍店